CCTVB呢個時候仲想拍示威者做題材嘅戲?

有冇CCTVB巴打FACT CHECK?
無論係想拍戲 / 或者拍假片抺黑都一定唔係好事

「先發佈存證」懷疑TVB想「做」新聞

PUSH

推

召喚CCTVB巴打

乜料

可能想等中共收皮後 即刻播 怕俾香港人清算

Push

整假片, 老屈
比藍絲睇

呢個可能性最大

CCTVB黨媒

想做咩

用黎播愛回家洗腦

dllm cctvb

工業區收工搭巴士見到

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

可能愛回家

求 fact check

其實拍戲真係冇乜可能
仲要啲打扮咁現實

呢個post要bookmark
第時有用

push

up

搞到大家要杯愛回家就好笑啦

....

造假 唔使審

係咪整假新聞

哇
搵埋演員返黎玩末黑

agree，似係做假新聞片段

真係劇集用？

我自己覺得冇可能
太敏感

拍戲啦應該
唔係真係咁on9當街造假覺得冇人見到下話

擺明想整假新聞

拍戲都一定係抺黑示威者啦

有冇van仔 或者14座既 既旅遊巴係附近
就咁睇似學生作品

（無線前pa）

問New God 美斯

Pish

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

lightning 收音都無？

Bam

on9

721 811

可能係
拍紀錄片會唔會好啲

呢隻係戲劇部果邊

反正d藍絲會信

哇

頂乜事

唔係痴線到咁呀求fc

on9 cls

係咪拍假片啊

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

連登重有班撚樣日日睇愛回家幫CCTVB賺錢

情越封鎖線？

真唔真

@帶棗兒

夠真實

想造fake news?

bookmark 個post

推
612
721
811

嘩屌

搞鳩佢

你又拍唔到警察 + 好多真實發生嘅嘢(落雨)
又唔係冇真實場面拍

好仆街

拍示威片有幾奇?

世上本無事庸人自擾之
最恐怖嘅鬼就喺你心裡
咁嘅心理見到乜都係鬼

係咪愛回家呀

記低先

key 落吉街放催淚彈果度

Cctvb

會唔會幫班黑警做假視頻？

都唔你呢嗰時候拍?
播得出街? 路人見到都想報警

我覺得合理懷疑..

做假

唔好覆果啲on9
冷處理垃圾言論

你認真定派膠....

拍戲wo ..你叫演員同crew點落去現場

畫面可以剪接 有真有假...

拍愛回家？

怕假野出街當香港人傻架咩!
怕假野就唔會俾你影到啦！

做假唔使攞大機拍掛 拍劇啫

我指紀錄片會好啲

阿x 遇上示威，阿y 英雄救美？😱
原來係美麗既誤會☺️

第一時間諗到嘅係狗拍片幫自己講嘢

驚

唔係掛 咁離譜都有

以為真係拍一套

Agger，推

就黎拍戲當新聞

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又抹黑

已經有一個post，開多個講同一樣嘢做乜鳩？

黨媒cctvb

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

呢套戲係咪《六點半新聞》？

CCTVB FAKE NEWS
#ChiNazi

假新聞

片種都唔同.... 完
人地要拍獅子王。做咩要迫人拍discover

9成9做假屈人
仲用7仔遮
唔通7仔會贊助咩

拍愛回家?

日光日白搞依啲野

TVB快啲搵人出來回應

嘩

咁都得

cls

報警

有機會 愛回家
之前Happy伯都出埋

cctvb做仆街野班人一定闔定剷

想知

手足 英版 mom, the police took turns groping my breasts that night 好似好d

咁仆街

拍緊木棘證人

推到有cctvb巴打答

勁撚熱

召喚tbb打手美斯帶棗兒

我唔係打手另外上面答左你
BTW拍劇啫 無創作自由架咩咁都有得屌

有咩居心

用左 7-11 傘
唔會拍戲用啩

好撚重口
諗起我fd成日話要搵人雞姦河妖

唔係黎 色水似啫
利申識道具手足

［投票］幾號入機場錫春袋好？

咁撚狗？

又想抹黑

哇屌 推

都講明TVB啦
10成都係抹黑示威者啦
你覺得TVB會做D咩？
連中立都做唔到嘅垃圾電視台

推推推

哇 呢招高阿
如果唔係俾人預先影到⋯⋯

笑死

？

fake news

ipsih

Back定up

造假多

拍劇我唔怕
係幫黑警拍假材料就PK！

係咪黑警d檢控材料不足
搵人模擬情境生豬肉
你知今次運動好多場景係馬路
只需要集中影馬路已經可以模擬現場環境

依家係環保大道日頭
係咪模擬八月五號 七區三罷集會

杯葛tvb 杯葛hkbn

屌係咪追擊得唔夠 死唔斷氣黨媒

LM

立場姐姐都無隨行記者

拍戲都唔撚比咩

頂